會唔會同一個好鐘意你但你冇感覺嘅人一齊？

單身好耐表示會 假設硬件正常
在寂寞面前 大家都是一樣的